前線今日有一刻怪錯左你

多謝你地為死都沖立法會 仲要第一度門 要3個鐘爆 仲有原本遊行既人自己唔去中環去金鐘 形成最後成功攻入 辛苦了大家

They deserve respect